從蘋果準備收錢連登仔屌晒鬼可見，根本成個壇都係乞兒

米8 中上樣fg50k

yes
搵狗屌

連登仔不願面對自己既乞兒格
仲要諸多藉口

人才濟濟

樓主快撚d走，班窮西我頂住先。

窮

《HKG+》年費收 $15
你畀唔畀？高登巴絲狂洗版

夫唱婦隨zz ：HKG+Admin 不如成個摺左佢 等大家一齊用官方

機界_原種：完全唔明點解要用高登app上高登！！！！！

夜淫君子 (連登ID為夜子+)：dungo巴打,你個app$15 買一世,更新下應該可以打低hkg+

vrgrvrb：有冇辦法crack左hkg plus?==

家樂牌鮮露2：介紹個新高登apps 比大家，唔洗受HKG plus氣

最ON9 係呢個時候又衝出黎屌
話蘋果D 新聞垃圾又盛
平時睇垃圾睇得咁爽
根本就係你地班乞兒既口味
而家一準備收錢就發窮惡
乞兒即係乞兒

咁能多典頂？

就係因為蘋果平時垃圾仆街先反佢，我一早喺未收錢前提議罷睇蘋果日報

以前好好睇 𠵱家不了

平時把富豪口吻呢

講一套
做一套
連登

平時講到D野唔撚係錢
買IPHONE好定S10好, 一定答WHY NOT BOTH 又唔貴

駁唔到嬲到只敢負評

成班窮鬼

十卜樓豬